試當真新片串鳩你哋玩爛潮文，成班仲以為自己好撚幽默！

串到應一應，成班傻仔樣浮現哂出嚟

2:59

你笠完水未

笠咩水？

試當真不愧係清泉派

好笑咪得囉
俾人串咪sosad接龍當冇事發生囉
上連登你仲想期望啲咩呀

你比世清約隻秋單野最後有無蒲頭？

香港youtuber係咪拍黎拍去都係呢種短片?

佢認完笠之後，跟手我就消失咗個活動室

諷刺時弊、發人深思，高質片是也

打錯字，係取消

叫咩？

應棍
特別最後一下 精彩

冇人講

你講就柒架啦

咪係lor
懶幽默又冇人講

好正

王耀霆同學

youtube留言個班

嘩嘩嘩 咁大舞事都冇人講嘅

縮沙不能算粒

呢條片真係好高質，佢最厲害之處在於
前半段串鳩呢班友，平時淨係識得跟風玩，
玩到爛哂都仲要玩，以為自己好撚幽默，

後半段係個預言嚟，諷刺班友就算俾人當面踢爆、屌柒佢哋，
呢班人依舊照樣活係自己的世界裡面，屌嚟根本嘥鳩氣。

笑到gapgap聲

Happy kongner 咪有長片囉

非常香港style

一鏡到底

咁撚串
斷你皮帶呀！

幾撚好笑

哈哈哈哈哈哈

抄我地連登潮文仲咁能串

人地有活用到

一shot過4分鐘

想屌條MK妹

啲人又會話太長

你自己眼光淺睇唔到拍長片既YouTuber啫
香港生活節奏咁快 長片冇乜肉食冇乜market

自從金剛cool之後啲片就九唔搭八

好似宇狗sp

香港節奏本身就快過火箭 長片邊會多人睇 咩片多人睇就咩片多㗎啦

到有長片咪又屌無短片
香港人淨係屌無嘅嘢

游學修

各位唔使再覆，嗰日樓主入完差館部電話已經被沒收咗，宇清已經唔係原本既宇清

玩膠呢啲玩下就算
認真個陣都係要認真

一鏡過仲要咁多對白

view數反映一切

好型呀王耀霆

講真用佢哋啲「潮語」都係覺得佢哋好笑
都係一種支持 咁多人講都係俾面姐
而家屌返觀眾轉頭 我就覺得作狀咗少少囉

我哋質素就係咁架喇
唔鍾意未熄登

豪仔唔委屈

...

一鏡到底幾正

問題係每個留言都用果下戇鳩呀嘛

居然拍條片串番觀眾, 真係好think outside the box....
抵佢地view數升得咁快

篇野佢咪又係抄翻黎

我都覺得好多人Over咗
講真慢慢大家就會厭
就會覺得無聊覺得柒
但由佢哋自己屌柒啲人講
我就覺得做多咗

懷疑呢個po 入面九成都係條片串嘅對象 依家谷鳩氣

係呀 仲要覺得佢哋好型 屌得啱

其實條片係度笑緊D清高撚
懶係野講埋D大道理係度屌鳩人, 但現實根本WFC冇人理

其實冇所謂 我地先係主人...

啊哈哈哈哈哈哈

好嬲好嬲要unsub罷睇

真果班咩重覆又重覆講一次就好笑果班

啲玩撚撚潛撚晒水

新片咁大件事冇人講?

係有無都屌
好似你個名咁就最開心

香港youtuber 你睇晒？

有無推介，想睇d兩個鐘左右嘅長片

呢個long shot正到

觀眾年齡層係唔係target 小學/中學生?
睇左幾條 好似得佢地圍內先明 自己講自己笑既感覺

入面冇一句係明

有冇咁小氣

咁認真做咩

佢地串觀眾還串觀眾

唔代表觀眾唔可以繼續玩落去

頭文字d啲對白都講左十幾年啦

把聲勁溫柔個gif嗰套戲係97年出

而且調返轉講唔比佢地係串緊啲認真撚嘅

唔比

條片一開始仲有一個位
成班人一齊叫早晨嗰陣時，其實岑珈其都有份嗌
btw幾時找數

佢哋會話連登係咁㗎啦 culture嚟

不嬲都係咁架啦
唔鐘意睇咪過主囉
邊個用槍指住你個頭要你睇

嗯嗯
指住你哋話柒呀
話你哋重重複複講嘢冇內容
原來咁都係串“認真撚”

所以佢哋拍得真係好勁
樓主都解釋咗
後半段係預言嚟
比人屌完都可以活喺自己世界笑哈哈

pin this

ok

happy konger講歷史都只係得1個鐘左右
兩個鐘不只有電影先會有咁長

有冇黎過係你睇唔明
CapTv嗰陣都係咁㗎啦

睇你點解讀嘅姐

最尾珈其係比成班人串wo

而且佢成段片都係用返之前佢哋嘅野黎玩

又參考埋人地啲拍法

連佢地之前幾條片都係玩改人啲野

唔通佢又指住自己個鼻黎鬧咩

都係嗰句

咁認真做咩

人地拍條片出黎都係想玩下串下人姐

串邊個有咩所謂

比啲幽默感啦

再加多句
上連登勿認真

睇你第二句已經覺得怪怪哋
比成班人串可以代表啲咩
唔講以為小學生嘈交 多朋友=贏

我好appreciate試當真出呢條娛樂片
善用拍攝手法 亦只係靠幾句對白就中point

明白佢哋拎自己嚟做材料 同自嘲差唔多
而且冇話針對連登 亦包括其他platform, Chat room.
佢哋都係對事不對人 邊個做戇鳩事咪話邊個囉

岑珈其好撚好戲

真 依條片明撚認真能
十足班愛侵力大大聲問候完人以為自己好中肯
結果繼續俾人笑鳩

珈其=cctoy好嬲好嬲

傻仔喎 谷鳩氣喎

我咪就係話串緊邊個有咩所謂

佢串下啲觀眾淨係講嗰幾句

又串下自己翻炒下舊野

佢拍段片大家笑下

恥笑下啲觀眾姐

係咪就一定要理解成：

「你班仆街係咁用就係柒

以後唔撚比再講

邊個再講就指住佢黎鬧」

串下啲觀眾

就要理解成佢拍片屌人

點解得我一個清醒？
其他人都係死港豬無品味

樓主普通分析 你又當人認真
我第一次response其實都唔係話佢哋屌人
係分析主旨+拍攝手法

現實生活係有好多呢啲人
通常都20歲樓下

冇咩特別解讀
我有份講過，我都知佢哋串我
但就算串我我都覺得呢條片幾好睇
我又冇咩覺得offended

下呢啲先又本土又有創意喎
你鐘意睇xxx react to xxx react to xxx 嗰啲垃圾片？

嘩嘩嘩

其實佢地d 題材都好貼地
正常香港人實遇過

Dead air嗰段，兩個演技真係cls

1:03 已經笑到仆街

第一次睇，一句都唔明

串得好應 拍得好正

你 平 時 打 字 係 咪 都 會 隔 一 行

大家活用左未

之前天能同搵女應徵仲高質
搵女嗰條真係可以媲美the office
第一次見香港人拍到咁嘅片
好有味道，繼續努力

次次睇完片
樓下d comment 都係一式一樣覆同一類既野真係好鳩煩

真係有啲料

好既作品可以自行解讀
又或者其實真係屌曬全部人
當然我相信樓主呢個解讀最符合

不過政治立場就話要分明
做人邊有咁清清楚楚
正如細細個唔明大人世界
大個之後咪又係要融入
融入到都唔壞
融入唔到又勉強自己哈哈哈就真無謂

其實講出嚟都係為咗自娛
我使鬼理你覺得好唔好笑咩
我覺得邊忽好笑都唔使同你交代
連娛樂自己都要考慮人覺得好唔好笑
你做人咪好攰
又冇錢收
我又唔係唔識講有創意笑話
你畀錢我就話我要睇好唔好笑啫
但睇場合先決定搞乜笑就要嘅
唔好搞串人party啊嘛

指撚住你啊

錯手負皮
樓主幾時找數

重點係「活用」
你個fd失戀同你傾，你會唔會無啦啦彈句「我要揸gtr」出尼？唔會架嘛，而家youtube果班就係咁嘅狀況

BTW，你最後有冇去考狗

好明顯係有班人係咁講影響到佢地聲譽先出聲屌鳩你班on9仔咪撚搞臭佢個朵啦

而家先叫就冇癮啦
呢句真係好撚好笑

locker好戲左無人講？

你條女係雞

比人串唔叫？

認同呢條片高質，但高質個位唔只係你講呢啲
而係輕鬆睇嘅可以繼續用果幾句comment，你睇珈其到最後都係谷鳩氣無聲出而唔係翻枱就知其實佢地唔係十分排斥啲歡眾咁做
想批判嘅可以借珈其把口屌鳩班on9仔
純粹fans嘅可睇返哂試當真咁多條片嘅重點recap都係種享受
我睇完淨係覺得成班on9仔兄弟坐埋一齊講廢話好撚青春好撚懷念好撚正

一條片，一個場景一條主線簡單幾句就做到咁多面向咁多受眾，呢個先係正果個位

笑乜嘢呀？下？你笑咩呀？邊個位好笑呀？邊度？唔係你講呀，你話好笑呀嘛，邊個位呀？邊個位好笑呀？
你做乜要幫佢姐？咁大個人自己答啦。
邊個位呀？你啱啱話好笑呀嘛，邊個位呀？邊度好笑？你笑咩呀？冇你啱啱又笑？
我問緊你呀，邊個位好笑？笑乜嘢呀？
成班都唔知做乜。下？個個好似跳曬制咁樣。重複又重複，講來講去都係嗰幾句嘢，做咩事姐你哋？以為自己好好笑呀？以為自己好幽默呀？出面啲人笑緊你哋傻仔咋。
你哋講唔係唔得，但你冇活用到呀嘛。人地拍片就話好笑姐，

每次去親comment section個個都罐頭留言
真係好無營養 佔用資源製造網絡垃圾

潮文就係百搭鳩用
說教冇鳩謂

連登仔可唔可以進步少少
真實冇乜幽默感就網上玩9爛d潮文

條片咁好笑都冇人講

唔係 仲有笑波子嗰啲應該啱你睇

樓主係咪諗多左
呢條片都係輕輕鬆鬆笑下姐想

btw一鏡落幾勁

人地講就型，連登仔講翻就柒嫁啦

真

冇人講咪你講囉

明明就講緊自己身為artist 嗰種無奈
作品一日未出世，一日都係可以班artist 話事

當作品一出世就係觀眾話事，作者已死
divert 左原意都係個trend 同觀眾既選擇

就算唔拍last 嘩嘩嘩嗰段，comment 都會有人講
點定位一件作品一直都係觀眾話事

太短 難聽過粗口

諗多左啦你

咁你搵下 《咁大件事都冇人講》 再睇返呢條片就明
大概講笑鳩人跟風又唔活用

白痴

多謝

佢地有活用到

happy kongner 睇過未
咪又係一班人話悶要短

又幾好笑

兒登仔

睇到成頭問號

懷疑自己係網絡宅男
有無人可以解釋下玩爛左邊啲潮文
認真求教
發覺自己老啦

明明就鳩拍一通

我都想講 "無人講咪你講囉dllmch...." 佢地都係跟風連登個cm... 而家佢地條片係咪屌緊自己

公務員唔可以係黃？傻閪

佢地live有講就係唔想好似重複讀一次咁
所以先加後面著火嗰part
依家串緊嗰啲係好似谷鳩氣又冇人講嗰啲生搬硬套冇自己見解

串爆啲抄post假膠
根本係連登瘀血

拎觀眾黎笑根本就好正常
睇外國英文youtube都好多多view多like
人地就真係幽默娛樂, screencap指定cm出片都ok;
試當真冇開名冇cap圖就咁多人爭凳仔, 爭道德高地玩批判
可能真係地區文化差異

好仲意，好正😘

終於有人講

CAP果陣d對白又唔識用 剩係識冇人講同唔叫
冇人講就出自連登 有時仲見公海d人一路笑連登一路留言冇人講

不過，仲有更深一個層次嘅矛盾係：雖然佢哋表面抽水，但實際上都係靠連登題材搵食。冇我哋提供潮文？試當真根本唔會彈起得咁快。

連登po 一個comment, 又係attention.
佢哋拍一條片，都係attention.
本質上其實有分別咩？

片中有一句對白：「人地拍片就話好笑啫！」表面指控網民濫用潮文，早失幽默感。但換個角度睇，佢哋就係拍片嘅一班人，覺得自己係好笑，係理所當然嘅；就好似連登仔繼續justify 自己嘅潮文回覆模式行為係好笑一樣。所以，無論拍片者抑或連登仔，兩邊都係死撐自己嘅人嚟罷了。

沒有誰比誰更高尚。

片中嘅大笑，有三種含意。
第一層，係諷刺緊唔識活用潮文嘅連登仔；第二層，係自嘲緊其實自己都淪落到要依靠呢啲低俗題材搵食；第三層，係苦笑緊香港嘅創意娛樂事業日漸低落嘅現象：觀眾品味低俗，流行文化變得廉價，任何創作內容只能自貶為寄生蟲，攀附喺欠缺靈魂嘅觀眾身上，先會獲得一絲生存機會。呢條片，冇人睇得明佢最深層次嘅含意；正如呢個香港，冇人醫治到佢垂死邊緣嘅人文素養。

最大的悲哀，化作最大的笑。

利申：由captv起一直追嘅fans.

早晨同多謝係抽邊到水

人地拍片講就型，你講就柒架啦！
佢地有戴頭盔架

btw其實咩咩唔叫呢啲罐頭回覆都係四五年前已經興，同再早期果啲真心咩真係架有得揮好定唔好就真係見仁見智啦

錯撚曬呀 點解呀修錯撚曬呀